Netflix $63/M Bomba $49/M

Netflix
Bomba

屌你老母Bomba ，淨係睇你個YT劇集介紹，好似中學生拍片交功課咁，仲要學人收錢

撐警Bomba

點解佢可以咁有信心收人$49

嫌8蚊嗰次衰唔夠

有人話apple拍套戲都用十億 先收38蚊

bomba就話人地係用大數據賺錢

Bomba 拍嗰啲垃圾片 成本一定好高

建議Bomba 轉型叫啲女拍土炮4仔 可能仲有得諗

Kiko

Kiko and kibi

即課

1080p都冇咁on9

留名睇有人download 再upload 上 YouTube

用一樣Server就話自己有料跟Netflix收咁貴